台灣幾時將泡麵正名做方便麵？

中國台灣
正式啟動！

泡麵係台獨用語，中國人係用方便麵